其實啲女想收皮咪直接講，咩「比啲時間佢」拖黎拖去浪費時間

唔想直接拒絕你嘛
或者可能真係想考慮下

屌你
直接收你皮到時咪又話人絕

直接又話人hurt你

有咩分別啫
最重要係你都係知自己冇可能吖嘛

咁你自動收皮啦 要畫出腸？

屌你老母 知唔撚知醜

絕都好過白等

拖就唔絕 ?

到你自動收皮佢又問你係咪朋友都唔想做

你諗多左 點會有女會咁問

你覺得關唔關性格事?

點會唔關，永遠輸家

巴打係唔係姓楊

男人咪又係咁

係，你點知架

彈琴揾食？

咁都相認

太絕會唔會消化不良？

咁你覺得佢係咩格
真心想知佢哋諗咩